 결혼식 언제가 좋겠어?
일단 퇴원이나 하세요.
미리 날짜를 정해놔야지. 난 하루라도 빨리 하고 싶어.
어머니 허락도 받아야 하잖아.
허락하시게 될거야. 걱정마.
실은 아까 오다가 어머니 마주쳤어.
뭐라셔?
나만 봤어. 혼자가 아니라서 인사도 못드렸어.
검사님도 왔었는데 같이 가는거 봤구나? 어영아. 앞으로 어려운 일이 있을수도 있어. 그래도 우리 둘이 잘 헤쳐 나가자 응?
이뻐.  난 이럴때 자기 넘 이뻐.
말 잘들을때?
응. 
